聽日開始凍了

記得著多件衫

攬攬 取暖

今個冬天冇人攬了

聖誕最多 咩free hug free fuxk 有幾難 肯出街就得

冇感情的hug
Hug嚟都無謂

咁fuxk 熱到出汗

最低22度都凍-.-？

屌 我凍撚到要琴棉被

開始又空虛
又寂寞
凍

來
叔叔抱

講真
今年疫情關係都未必有啦

做唔做